唔好再理機場班三毛， 而家青年被班狗賊贓嫁禍失敗， 班狗打到佢腦出血報復呀

仲同班三毛玩泥漿？
集火focus班狗濫用私刑啦

推翻出黎
呢單先係今日記者會重點
咪比三毛帶風向

求你地唔好再理機場喇
集火黑警濫用私刑啦

[緊急分析]法！不！責！眾！

酷刑

三十位義士全部骨折
你諗下義士呢d犧牲同班三毛同港共比
邊個損失慘重？
到今日都仲未有狗嚴重受傷呀！
呢個世界公平咩？ 呢個世界公平咩？

機場攪幾次應該都夠阻嚇港共同埋奶共旅遊業已經現眼報

而家應該回氣818
因為好肯定到時又會有鬼攪事
要諗定點拆解

同意，義士不是condom

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

一定要血償血償